是日晚餐，餓撚勿入

雞槌

附製作過程

褲爸整？

係

hi 你 我都係自己煮自己食咋

門鱔

啲雞槌同褲妹對腳一樣咁幼呀

兩味都好鍾意

嘩

最高嗰個係自製西班牙蛋餅

爸爸好好手勢

認同

褲 好fit 對腳好靚

肥婆

真心唔肥，bmi 20.x

大大舊個個咩黎

咁似網上搵相

褲褲好幸福，又食正野

間唔中啦，最唔幸福嘅係我好憎洗碗

我都好憎洗碗，試過煮完野唔想洗索性成個兜丟咗佢

褲妹揀人應嘅